有冇人同家姐一齊睇netflix 成日睇到做愛情節好尷尬？

有d仲要好突然
佢仲要成日揀d擺明有成人情節既睇
試過睇到扯旗 真係好尷尬

同家姐做囉

可能佢就係想睇你扯旗呢

問波仔
佢地成日XX

你家姐就係想你砌佢

睇之前先扯旗咪得

痴線 我地係好親密 但唔會做呢d囉

摷吓囉

y ge?

點解

透過 HKG Web 分享一則貼文：【講故台】[真人真事]只係想講下我同家姐的關係

D女人好撚古惑
最鍾意睇人尷尬

尷尬囉

唔尷尬佢已經一路睇一路幫我口爆吞精啦

你都係想我咁講啫

弟 : " 呢山.......廿....廿咩囉....."
姉 : "(啜啜...)樹該~~(啜..啜啜...)嗯??煎煎KEY摩之???"
弟 : "KEY...KEY摩之....嗲..嗲磨...."
姉 : "嗯~~~廿啦撕.....(啜啜......)"

netflix and chill

美劇都係咁 on99

會不會一齊沖涼

痴線佬

睇唔睇得明？？

睇netflix睇到做愛

你翻譯下

成篇讀曬

仆街有聲

其他都睇得明

咩係「廿啦撕」？

段野啲停頓位好正

Ching唔好咁痴線啦

冇記錯係“下流”嘅意思

有冇睇全裸監督
我以為係正常笑片，同阿媽一齊睇咗第一集

Step sis

痴撚線我竟然睇得明

好撚傳神

SisLovesMe
BrattySis

咩節目？

cls

高手

未做姐... 你又知唔會做？

樓姊係我sp

點解我會睇得明

你係咪日文老師？？？

應該用廿咩嗲會好啲

唔會

你地關係唔係幾好咁

如果係日文應該睇唔明
應唔應該慶幸？

我家姐冇sp

直接用條撚頂住家姐

下 乜姐弟會一齊沖涼？

唔識日文 但知煎煎係咩黎

正常都會

會
我而家18家姐21都會一齊沖

咩嚟

最多都係佢係浴缸沖涼我係隔離痾屎 唔會一齊沖

肉棒

係咪即係撚

正常會幫我含 做愛就唔可以犯法

點會唔會 由細到大一齊沖架啦

今晚叫你家姐一齊沖啦

正想當年唱K咸歌之一

細佬成日迫我睇🥺

More

乜你地咁唔熟架

點解會睇得明

屌樓上好痴線

我都試過 要忍住唔扯

明明我唔識日交 點解我會明

聖鬥士...

係

姊: 哦煎煎驚key嗲樹呢~~

同家姐搞野應該爽過同自己gf

諗起都扯扯地
你家姐分明引你做愛

やらせ?
做囉
？

邊有姐弟唔一齊沖凉㗎

我唔係好識日文都睇明晒

唔會尷尬. 佢又係人 我又係人.

咁都唔知係咩片

醒下啦 你冇家姐

弟: "二姑...二姑..........呀~~"

熱菇鳴鳴鳴鳴鳴鳴

細佬 你誤會左我啦

囉係咪命令式
嗲就係請求

いやらしい(Iyarashii) 討厭?

屌
唔小心係心入面跟住嚟讀

成日睇到都仲一齊睇 無所謂啦
可能佢都濕曬呢

你已經上曬腦，連文都變交

「溫柔」/好NICE

やさしい也沙斯先係

你睇開d m片wor

唔諗住一齊沖涼做姐弟嚟把撚呀

你好仁 咁解

飛咗佢咪睇唔到囉 不過the naked director就難啲

獻醜了

唔使識日交，識口交咪明

笑死

你心邪。完。

廿啦撕 咩意思?

終於搵到。。下流咁解

同阿哥一齊睇都有少少老尷

h動對白

有扑錯無放過

agree

難離難捨

Jj

家姐都係肉。。。。。。

弟 : "呀……摸打咩……打咩……架慢嗲key奶以……"

冇家姐

睇得明

點解我睇得明

你哋幾多歲

最尾嗰張
求seed

屌 有聲

成個post 比個對話騎左

睇左啲乜嘢

第二 code?

想跟巴打學日文

啱啱玩完萬華鏡4

Netflix 咩劇有做愛情節

sex education

一齊做咪得囉

咩劇冇

同求

亂倫罪

吓 你地唔會？

Watching Netflix with my step sis

追曬 好痴線

家姐想幫你管理

歧視亂倫？

屌你咩
好似睇緊文言文咁
完全睇唔明

有冇巴絲做下好心
做下翻譯
等小弟知道點解咁多正皮

可能佢就係

反正都係益外人，
不如益咗自己人先

唔明係好事，乖仔唔好學壞

弟：呢山（姐姐）,廿咩囉（不要+命令型）
姉：樹該（好勁）,煎煎（撚）key摩之（舒服）？
弟：嗲磨（但係）
姉：廿啦撕（下流）

やらしい 討厭

你一係gay一係女人

廣東話聲調真係好屈機

YUP
學支語大嘅人一定譯唔出呢種水準

堅高汁

同男朋友d fd睇過 咩事都冇
不過少尷

弟 : " 家姐.......唔....唔好啦....."
姉 : "(啜啜...)好勢利啊~~(啜..啜啜...)嗯??條嘢爽唔爽啊???"
弟 : "好...好爽啊....不..不過...."
姉 : "嗯~~~好下流.....(啜啜......)"
利申AV N1

整睇唔明 一讀就明晒

blocked

邊出？

廣東話翻譯
弟 : " 家姐.......唔....唔好呀....."
姉 : "(啜啜...) 犀利 ~~(啜..啜啜...)嗯??條撚爽唔爽???"
弟 : "爽...好爽呀....但..但係...."
姉 : "嗯~~~咸濕仔.....(啜啜......)"

呢個post入面應該有99%都係冇家姐細妹

可能樓主就係波仔

吾你老母

唔入囉
手口並用囉

Seed plz

笑到仆街

生左呀仔？

難離難捨 屌你家姐 含唔含撚 都係扑野

有邊個唔識？

同 唯有約定和大波喝醉 一樣

唔理好醜，最緊要就手唔理老嫩，最緊要自願